點解11月中都仲係咁撚熱？係咪我自己有病？

屌那媽熱撚到底褲都濕埋
宜家幾月呀無撚病下話

尋日日頭似夏天，熱到仆街，夜晚就似春+夏天，潮濕又熱，終於忍唔到，臨訓前開咗兩個鐘冷氣抽濕，睇黎今晚都可能要！

落街行十分鐘熱到

體感溫度32

反暖撚去晒邊

12月先凍

好撚熱
個冷氣仲開得大過9月

2月開冷氣開到而家 睇嚟剩低嗰個零月應該都唔駛熄

第一日住香港?

上年12月都唔凍

11月已開始進入春天了，窗外升key雀一日到黑叫春，告訴我春天已來臨的訊息。香港已無秋冬，只有春夏，春天已來，夏天還會遠嗎？

已經好多年係咁, 12月可以超過25度都唔係咩新鮮事

冬天冇撚咗

唔知點解我覺得今年聖誕或農歷新年會好凍。

對上一次覺得凍係16年
有日市區試過2度

承你貴言 如果係真凍就好

台長預言今年香港沒冬天成真
香港得幾度既冬天成為歷史
過多幾十年後香港會變左monkey國咁熱

係 嗰年係我出世以來最凍既新年

得夏天

以後可以每個月去游水
123月可以食雪糕飲凍飲

前年同上年都唔凍，大部份日子就咁著一件長袖衛衣搞掂，印象中差不多冇著過外套..

我件羽絨係係公司著

唔係講笑，呢兩日睇到屋企附近棵木棉樹出芽，如果天氣繼續一排咁樣又濕又熱，真係唔排除提早出木棉花，以往要三月至有！

來年冬季驟變 夏季便無下文 全球都破壞了 上帝再懲罰人

其實樓豬咁既情況係呢個地球上既一粒鼻屎：臭港 實屬正常

原因： 臭港充斥住一大堆唔關事既人形生物，換句話說，呢班人正常係屬於另一個國土同埋國籍籍貫，並非本土臭港人，世界各地及鄰國見到臭港為「福地」就衝曬過黎住。

解決方法：

一、國與國發動聖戰or戰爭，令臭港人口減少一半或以上

二、樓豬做左高官，強制下令及強刮遣返返曬d難民/唔屬於本土臭港人既人形生物返回屬於牠們的棲息地。

三、樓豬做鄭捷（唔建議及攬炒式局限下人口減少）